其實WFH，只不過係林鄭月娥同我開嘅玩笑

聽日準時返工，可以日日同大家匯報最新交通情況了

善心打破0回覆

冇人接到個標題落去

鬼咩，個個屌恐懼L
大家想一齊感染姐

有5000蚊袋
又有得返工
仲點會有人想wfh

得連登啲熱狗同傻鳩先屌，有腦嘅人係唔會好似佢地咁反智

唔係失業先有得申請咩

我又覺得要申請到唔難
大把灰色地帶方法
利申:鳩估

全公司wfh中